［約翰亨利科水未］利物浦完季轉會討論區8

搶唔到 屌

腐皮咗

買人未

都係乖乖地助攻啦

We did it

巴西佬特別方便

屌次次都助攻人地

nigga

Bb想獨食

啤酒唔凍？

俾人笑我不射

架巴士有雪櫃

AB好撚大隻

仲有葡萄牙

波衫 , 諗住買金字個件
掛牆最好咩碼先最好睇
有冇巴打知

Hendo

射波比翻你個fd做啦

想搵張電腦做wallpaper 全部都唔夠清起曬格

不要再說 真係有一件

佢同老母講緊電話

呢個年代，d片仲係咁底清，好神奇既事

開live 4G 收得差真係唔掂 , 又濛又爆格

legend摩

好心你就幫人影張相

好似已經無咩曼迷笑我地仲未有英超

強如so7都喺利做唔到嘅野
摩仔都做到了

咁在意獌做咩

又咁講啦400萬帶到入決賽完全係Over Achieve 啦 邊有咁多個jelly懷才不遇
係衰在比左假希望我地姐
衣家賣返出去講真正路都可能仲有幾百萬賺

正如你唔會期望保嬰丹(好似岩岩終於完約)
黎到會係咩勁野就自然唔會覺得佢水

歐聯歐霸冠亞軍

以康樂部部長身分帶領眾將勇奪r連

出去公海立左眼

影相都唔叫人仲話好朋友

衣家公海獌仲講呢d真係唔洗我地出手已經會有各大球隊笑佢地

康樂部大合照

想返屋企打機唔想見到咁多人

個陣吹到好勁bo
有排直頭入埋國家隊tim

對唔住囉

屌你地班人唔洗做嫁
推得咁撚快

吹水台都成日置頂

完sem廢青

埋好數無野做

做wallpaper 起曬格

User做緊uat又未有issue
冇野做

推求好心巴打解答

其實記得一開始睇stat呢到都係冇乜人睇好
係真係J佢model同埋信高普入貨會有燒鵝味道
事實證明燒鵝價錢鮑魚味道(Vvd ab)
可能性係大過蔗渣價錢燒鵝味道

結論係屌啦fsg快d比錢買人唔好成日剩係諗執平貨博一博

卡成季都踢得唔錯，係好衰唔衰，決賽先出事
無佢，利都未必有前4去踢今季歐聯
如果佢肯做後備，我又唔介意佢返黎
花錢買後備龍，不如用係其他更重要位置好過

成班過咗去爆閘添

得個草皮獎仲日日開post串利其他隊except鏝都覺得佢地on9

係時候要諗下冇米拿既話 比邊個射12 碼， 仲有邊個比較穩陣

其實佢決賽都有1 2 下救得幾靚
係柒個2 球太柒同心理唔好

屌摩：攞埋呢個盃之後，我走啦，康樂部交俾你
老虎：Move，Move，Move

哇
冇上水一陣
而家推得咁快既

早兩日見到啦咪比左沙拿
認真賓奴好似出名射碼勁(雖然利第一球就炒左)

由當初有種被背叛嘅心痛
到慶幸佢嘅狠心造就我地今日嘅幸福
同小妹之前比人飛完識到個好過佢嘅感覺一樣咁開心

無架喇，雖然水貨次次都射得柒，但我諗都唔會轉

fabinho本身係摩納哥12碼劊子手黎
係唔知點解一黎到利熱身賽就射失

其實我就唔想沙拿射既， 廢事講出口

次次bam鳩埋去都入

佢番黎都唔會話對唔住班隊友 球迷都唔會再屌佢
呢家隊波冇咩靚仔 番黎幫手影下硬照

去得太盡擦柱出界姐

神軒係時候練下12碼，做左Legend再刷下數據

希望下年比邊爐射

但佢真係畀唔到信心領隊，依家嘅佢我會排係米後面

如果佢學到米個心態，默默耕耘，又會鼓勵隊友就好

一個人換左條最強後防番黎，兩個怪物級數據

反正利後備龍唔會有大賽打其實真係冇乜所謂
聯賽盃Fa cup出

算啦
佢其實可以轉行

利物浦在歐聯決賽2-0擊敗熱刺，時隔多年後重奪歐聯冠軍，而邊後衛羅拔臣（A.Robertson）的發揮堪稱搶眼，摩連奴也特意稱道了他的職業生涯軌跡。我們不妨在此看看：

2012年：在蘇格蘭第3級別聯賽效力

2012年：轉會昆士柏流浪

2013年：轉會鄧迪聯

2014年：轉會英超球隊侯城

2015年：隨侯城降班至英冠

2016年：隨侯城升級回到英超

2017年：再次隨隊降班

2017年：以800萬英鎊轉會費加盟利物浦

2018年：參加了歐聯決賽

2018年：被任命為蘇格蘭隊隊長

2019年：贏得歐聯冠軍

今季，25歲的羅拔臣為利物浦出戰了48場比賽，全部為正選登場，雖然沒有入球，但卻貢獻了13次助攻。

再推，希望利撚有愛求解答

唔係著既咩碼有咩所謂

度左掛牆位幾同個框幾闊先，再去官網睇波衫size
無話咩碼最好睇

官網買波3 + 國際會員
即時折完 個會員只係100HKD, 有VVD FLAG
好想DEAL左佢

抵屌啦

改一個字母變摩天奴

Vvd flag?

再改多個變摩佬

葡萄牙仲有成堆silva

問題係個會員無用
買唔到波飛, 買野有折咁咋

好撚喜歡他

今季啲常規正選係咪得jelly冇波入

working class hero

新波衫印佢，等官方球員號碼確認

完整軒啦擁吻片究竟流出左未

知唔知幾時確定?
我都想印佢, 等緊第2,3作客就DEAL撚左佢

6號

我都係

我唔知，等緊

jelly 仔真心強，初出黎打時完全跟唔上個節奏，到而家左路飛碟速度來回

見到佢衝次就會好high

係

依條防線唔傷既最少可以玩多4-5年

有愛就應該每季都印一件

咪覆隻獌狗啦

呢下我都失守 好滾動

佢做唔到WO 唔友善

咁堅強ge軒都喊

我利兩閘d k角位出波真係好撚勁

米拿 vvd ab全部喊ge都係平時睇落最tough果幾個

男人哭吧哭吧哭吧 不是罪

6號會知？

GOMEZ / MATIP / 老虎撚 ?

馬貼 VVD vvd

好掛住糟糕美斯打中堅，但馬貼又真係開始穩
到底VVD係咩人，拍住佢都會進化...

好喜歡她 (BabyKeita)

著六號

老虎呢咁

有VVD顧自己就得 唔洗擔心其他人

分組賽時輸比拿玻里 又輸比紅星 又輸比巴黎
仲以為出唔到線

不過對波圖 同衰落既拜狗係唔錯

狗黎

傻西>屌摩>老 第3代

講起抽籤, 我成日都覺得曼城d籤運係好撚勁

咪啦咁點買波杉呀，同埋有跟據？

仲未興奮完 有大物done deal未？ 今次拎歐聯亨利同老闆娘應該醒覺喇掛？氣氛又好 拎次勁野賣週邊都賺死
下年沖次聯賽應該更勁

科水啦

我係他黎 唔好意思

傻西已經升格做legend隊康樂部

平心而論老虎都有好咗少少，但進化咗都係唔夠級數

傻西之前有冇康樂部?

買郵輪

世盃勁撚到等2022

想搵返件牛牛都咁難

抽籤靚有咩用 8強比隊熱刺佢都係輸

原本佢地條路好靚啦
史浩克 熱刺 阿積士 利物浦
哥狗留力

冇VAR決賽對嘅係鏝喇

見到公司啲獌狗笠晒水好心涼

而家贏左講乜都得

佢地贏左聯賽都係講乜都得

好想買熱艾歷臣呀 買到唔反一季

其實真係唔得閒理佢地

買Ali

Ali lee就要

有傳？

識d人平時都未必每年買今年買兩件仲要買埋帽果d

借左出去 仲算唔算球會球員？

本身唔打算買新一季衫，覺得唔靚，
但都忍唔住買歐聯6冠章版

小妹

傳熱會放因為佢地隊套現值錢得幾個
但傳會買就純粹係打飛機

Prince Ali 都殺

條友廢架 爭小小射失

有傳囉 上面有

贏左歐聯乜都唔同哂 人人爭住含 仲要兩連入決賽
下年好彩拎到聯賽就做硬明叔

佢係我架

屌本身有件黑金衣家都唔知買唔買多件好

我自己都好多年無買 由其warrior果期 呢三年起碼年年三件

米走的話 我諗會升青訓上黎算

企開啦臭撚 我架Ali

唔覺會買 big name
前面三個唔會變，後防基本上都係，除非賣走懦夫
中場唔傷就夠晒人有突，最多都係買個一線尾

2015年：隨侯城降班至英冠

2016年：隨侯城升級回到英超

2017年：再次隨隊降班

侯城

帽有邊頂靚，btw 四格好波畫既高普無帶帽

升降機你估浪得虛名

係咪得我覺得今夏賣左沙拿都唔可惜

好期待星期六 希望集到郵

灰YNWA好靚

由15年開始睇返曼城歐聯條線, 幾年小組賽都冇試過死亡之組, 基本上16強入硬

淘汰賽:
15年一黎就打巴塞止步
16年打烏克蘭野, 8強打psg, 4強打皇馬止步
17年摩納哥止步
18年打巴素利, 8強打利止步
19年基本上冇強隊咁滯,只係打隊強少少嘅熱都可以輸

唔係話串, 但真係恰廢隊就叻, 一打強隊就現形, 咁多年得psg果次叫打強隊而又晉到級 (不過psg打歐聯都唔係咩勁隊), 諗極都唔明點解

【熱刺球迷向利迷歸還丟失銀包，內藏對方亡妻信件｜體嘢報道】
閱讀全文：
雖然熱刺和利物浦兩家英倫球會，在歐聯決賽是對手，但是足球有時候再大，也大不過雙方球迷的友誼。有一位名曰Alan Bissell的熱刺球迷（圖片左側黑衣男士），在決賽開戰前歸還了利物浦球迷丟失的錢包，裡面有他亡妻的信件。

【絕對榜樣】慶典過後，利記隊長恢復自律生活

之前英超未完季個時，我都係到講過熱既艾歷臣岩我地用加上得返一年約可以一試但個時比人屌係咪發緊夢

但唔係皇馬mark左？熱有得揀都應該放去西班牙啦

好型

If you can’t beat them
肯過都幾25下

可惜已經唔值錢，英超最佳陣容無佢份已經證明世人都睇得佢無表現

同感，唔靚，有直間條似睡衣

但都買啦，6

唔明有咩好腐皮？
乖乖哋做隊友嘅寵物，又冇搞亂更衣室
又冇批評過隊波，咪畀佢痴吓囉

同阿仙奴差唔多
一見對手勁就話應該輸

拎神射手但最佳陣容冇佢 點做到

仲未拎飛
差d唔記得

最主要睇佢個人意願，去西班牙要學過曬啲語言加上皇狗啲球迷出名閪連c朗都頂唔順走人

奧巴美揚式射手

大大話都係我利老將

咪又係八郎

偏偏我地聯賽對賽輸比佢地唔係就雙冠

唔鐘意佢斷波斷到傻，

但有佢在陣，點都好過放出去，斷兩場sharp返一場，入下波

未試過坐貴賓室，會唔會易d集到郵

我都未
帶件Agger去搏下

軒達臣在喝水

為冠軍就係咁啦，我地以前都唔少人走

利物浦球迷潮吹

諗起王子

馬總統看手錶
軒隊長喝清水

睇BT sport 連尼加訪問salah 片，佢話自己好肯改變，係瑞士時改練習方法，學英文etc etc

下季改埋d個人主意，同練下盤扭唔好扭個波落隊方後衛度，唔駛拍已斷左

因為大力神唔續約 最後一年焗放

飲水都可以寫到自律咩咩咩
迷軒黨萬惡

不過皇馬應該會出手

而家全隊d心態都好好j,除左佢

過幾日又踢

皇好似肯出70m 熱老細話要200m

利記成功奪得歐聯冠軍後，進帳接近一億鎊，連同英超豐厚收入，單單2018/19球季獎金及其他分紅合共已經超過兩億半英鎊，認真名利雙收。

一年約你大我

不過都合理嘅, 恰廢隊的能力係拎聯賽最重要的因素

要拎冠打強隊你可以唔贏哂, 但打弱隊就一定要穩, 利就係一直都缺少呢樣野

不過打歐聯又唔同, 因為你遇強隊機會仲多過遇弱隊, 平時恰開弱隊但打強隊唔掂喺歐聯行唔到幾多步, 一遇強就現形

同馬英九看錶一樣

鋓

斷得太誇，野野靠個人速度，比波隊友最近肯比左，但傳親都交失咁濟

個波一去到佢度，以前係覺得黎料有機啦
而家波到佢腳，就會覺得又浪費一次進攻機會

賣完又係老闆袋晒

其實準備就歐國聯，唔通醉住去訓練咩

兩日8個post

痴線 好勁棍wo

利post長期係吹水台頭幾位

神軒嘗百水

我就諗起蘇9

廢青集中地

直頭專業啦 有呢啲人係更衣室做氣氛小組keep住隊波團結 點搵

拎完盃，氣質都變埋

人妖集中地

同感

記得幾年前仲講緊“點解搵隻正正常常識出波嘅翼/閘都咁難”
屌緊前面入入埋埋都唔夠後面失
屌緊龍門有球必應

呢幾年隊波真係好大轉變

有隊要咩

軒隊唔洗打英格蘭？

要

羅左歐聯，神軒痾篤屎都香D，不過今次唔反，隊長值得比人吹奏

靜啦

踢法問題 弱隊肯放個波比曼城控 而曼城球密集又有一手咪易贏聯賽
但對強隊 曼條後防漏水頂唔到d個人能力強既球員就出事

一年約200m
fsg已經夠仆街
但真係一閪還有一閪閪
熱阿紐呢d紐老闆真係低賤到

唔洗番英撚報到咩

仲記得佢初時畀人話掛住gel頭唔踢波

熱起緊球場，唔會為錢著對wo

要唐寧打閘出波

多謝廢中

仲有無難以置信既感覺

同米拿一樣，極度自律，長期保持最佳狀態

成日話好閘難求
呢啲治癒系mood maker先最難做

🏆

米拿都飲利賓納
神軒淨係飲水

上年AB

25AB

利賓納係要慶祝先飲

仲記得佢手指指，指揮謝四
俾呢到啲巴打屌到反艇

url]
13年佢仲喺ajax嗰陣已經傳過買佢
最後唔知係唔肯offer定係點
15m咋

報到還報到，
唔該班國家隊教頭咪撚咁on9又拎踢歐聯果班走去踢足90無論利定熱d球員都係
又唔係咩重要比賽

今年咁專注，真係要歸功於三大領袖，神軒，VVD，米拿
以前D海鮮波真係嘔血每場都好似唔同左隊波咁

提場啫

My Heart is Red - 利物浦綜合分析
尋晚係錄音節目 The Boot Room提到一篇 New York Times的高質文章，文章詳細講述利物浦 Director of research Ian Graham以及數據分析團隊，如何利用數據協助高普重建利物浦，文章極長建議先 bookmark再慢慢睇。

仲笑佢skipper skip晒重要賽事

不如買son
咁就韓國市場，瑞士市場，埃及市場食哂

波衫啲字有啲甩 點解決好

輸比利仲想拆人骨

利迷子越黎越惡

邊有可能佢嚟左邊個踢正選

不如買messi
咁就阿根廷市場，瑞士雞翼，埃及金字塔食哂

有場波神軒怒屌VVD，VVD叫佢冷靜D

如果雲迪克贏到國家聯賽就有機金球

射d精去邊位到

實際d，睇下降班隊算啦

突然突發奇想
熱同曼今年嚟新加坡
著住件利去笑佢地

利物浦名宿班尼斯：「在我看來，雲迪克很有可能贏得本屆的金球獎，但在過去數年裡，只有一些入球機器和耳聽八方的中場大師，才順利得到這項榮譽。不過，我們今季鮮有看到這類型的世界級球員，而無論在穩定性或成就方面，雲迪克都值得奪獎。」

利要強大要好似鏝咁，正選料都要後備

比佢抖多兩日決賽先出啦
牌面睇衣家荷蘭應該贏英撚唔小
英撚仲要幾個主力都踢完歐聯

神軒連謝四都屌 vvd算係乜野

左son右文

Ccc龍

Virgil van Dijk: "Hendo is one of the most fantastic [people] you can ever meet. He is a fantastic leader, who everyone respects so much at Liverpool and I'm very happy that he is my captain."

怕唔怕生命危險

新加坡報驚熱線幾號

發現新隊長淨係埋英撚堆
冇乜fd

今年降班隊冇人丁得過

沙拿後備

神軒飲水都可以做新聞

我都想，見到沙拿踢波已經嘔血

who？

英撚我反而我覺得係靠做好防守比丁力辛袓爆上去算

隊長副隊長第三隊長

恭喜

波衫都著埋等利簽

第一張谷左好耐精射完咁既樣

逼宮 快啲接班

印左軒 雖然唔太迷

隊長值得
利申：上年有份屌軒

恭喜，一出糧記得上繳俾FSG

好野 恭喜晒🎉

早幾年諗過

軒比人反嗰陣呼吸都比人屌

當初jelly你都唔會丁啦

咁同d獌住獌主場去大球場有咩分別
咁黑人憎

話換隊長嗰班傻鳩死𨶙哂

迷軒好習慣可以慢慢陪養

講笑啫
邊有咁得閒

FSG: 不如我買武球王比你地丫, 食住中國市場先

過兩日出糧去睇下專門店 定樓上鋪好 年幾冇課金

第二張飲鮮奶補充體力

係唔敢定真係唔得閒

如果你話鏝廢都可以解

但聯賽佢超晒班
而且對痢一勝一和
好難解釋

好唔好pay

個排出場就係原罪受傷有如猛將加盟

Fsg侵侵個fd黎

槍頭指外

VVD講過踢蘇超嗰陣已經有留意robbo

[member]好勁架
我聽都未聽過member]

有人影到有個中東佬同摩佬食飯，傳有機會去妞

唔好因爲拎個歐聯就當正件波衫有光環
著住刷你認為好有既優越感啦
自己又隨時俾人打
無謂

同啲狗仔著住獌狗皮入場睇唔關獌狗事既英超四角賽一樣
咪咁啦

上次大球場E巴獌狗都冇比人打 最多屌住走

又由分組賽開始J多次

頭先已經話咗講笑
唔驚俾人打柒咩

台長向你發出賀電

條街唔會有人認得佢㗎咩

好多成功人士

知唔知捧盃後 唱完 YNWA 之後首歌係咩歌？

其實附近好多雨區
好快又落雨

一陣都可能會落雨

利班staff仲未有心情搞轉會？

西班牙球壇日前爆出假波醜聞，以前皇家馬德里球星巴禾為首嘅非法賭波集團被警方搗破，呢單案件日前再爆驚人消息，據警方截獲嘅電話錄音顯示，今季西甲煞科戰華拉度列對華倫西亞一仗涉嫌「造波」，7名華拉度列球員賽前已被收買，而呢支西甲球隊嘅班主，就係鼎鼎大名嘅巴西傳奇巨星朗拿度！

據西班牙《世界報》得到嘅消息，今季西甲煞科戰華拉度列主場對華倫西亞一仗極可能係假波，警方獲得嘅電話錄音內容亦全面曝光，已被捕嘅前皇馬青訓球員艾蘭達喺電話中表示：「有7個球員已經被收買，冇得再多。」之後又話「你買1萬歐元，收2萬歐元。」更神奇嘅係，艾蘭達透露埋賽事進程：「兄弟，華倫西亞上、下半場都會贏，OK？聽我講，華倫西亞上半場會贏、下半場都會贏，佢哋會贏呢場波...你明啦！冇人會知道，冇人！」

賽事結果係，已經護級成功嘅華拉度列上、下半場各失1球，最後0比2輸畀華倫西亞，華倫西亞亦順利拎到聯賽第4位，獲得下季歐聯參賽資格。不過報道指出，暫時冇證據顯示華倫西亞收買對手，可能只係華拉度列單方面被賭波集團收買。華拉度列隊長保查費南迪斯同巴禾曾經喺皇馬做隊友，據報可能係呢場假波接頭人，目前正受到調查，而華拉度列上年先至易手，大股東兼新班主就係巴西名將朗拿度。

未訓醒

仲有無人搞團購波衫
想課金印隊長

BabyKeita(失敗)

謝謝拉特（n無）

會唔會好似當年意假醜聞咁
醜聞一件件咁挖出嚟

冇樓冇女朋友

咁先儲到錢

Pizza?

(你努力去生活 我拼命去生存)

真 街又唔洗出

老母同vvd返國家隊個時 d人都同佢地慶祝 好撚正
depay呢隻前獌狗都係到唱gini首歌

去滾

叫麻油雞

同你死過

Gini Wijnaldum, his grandmother Francina and his Champions League winner’s medal.

She brought him up from the age of five and walked him 45 minutes to training in Rotterdam as a youth player.

誰都辛酸過 那個沒有

Depay同gini好撚fd的 之前放幾日假都約埋一齊玩

其實佢練到左右腳出波已經好好

屌sor 麻友唔係雞

係g

Psv隊友？

係奧脫福

拿唔係我講架

麻油g 幾時下海

扯左

見到Kane俾熱迷嫌棄真係

其實高普都係拍大巴

摩連奴補充指，紅軍90分鐘只有3次射門但有兩個入球，整體都是防守為主：「利物浦3位中場，看看他們的位置，完全是在4位後防面對站成一條直線。你不會太記得起軒達臣、韋拿杜姆、法賓奴、占士米拿等人去接近攻擊線的3位球員。他們只是7人屯積後防守住，非常牢固。」

軒盾

防守贏冠軍 依樣野摩佬最有權威講

仲邊個夠膽講廢中保守唔掂

食完飯返黎出哂汗

人地又唔係英撚本土球員無謂要人分得咁清楚啦
況且taa同連狗特都係frd黎

巡遊包住個頭認唔到AB

摩佬讚得利好緊要
佢會唔會由恨轉愛

軒隊

佢好羨慕廢中深得球會同球迷支持就一定係真

佢係咪瞓左
Jelly遠射
阿諾遠射
米拿差d射入個球
神軒射斜個球
全部唔計射門？

佢有部份自己攞黎

好鍾意佢既笑容 好撚charm

謝隊同朗尼都frd la
係得獌迷痢迷自己自high揸嘛

唔係做敵人講野理性好多
佢同雲加都讚到利咩咁, 由4強反CUP開始

未到價 窮人包唔起

Alisson 無信錯 明奴
諗起明奴講過世界上無其他球會好似利物浦對佢咁好，點解古唔明白E個道理。

兩個坐埋一齊講波已經勁仲一齊讚利

係姬係公主

來自西班牙《阿斯報》的消息，今季共為利物浦貢獻 22 個入球和 11 次助攻的埃及翼鋒沙拿，已成為皇家馬德里和拜仁慕尼黑的收購目標，而據德國《Transfermarkt》的估計，此子目前的身價約為 1.5 億歐元

古完全明白，所以賣身去巴黎報答利
等利有錢買VVD同Alisson
咁樣諗係咪突然覺得佢好偉大

明奴又知其他球會對佢唔好 客套說話姐
咁古25一日唔試一日都唔心熄既 咪當買大細賭輸左囉

條路自己揀

球會唔敢講
但球迷就數一數二

咪借啲意反軒

本來三冠在望

鍠咁撚有錢

艾力臣 夏三 買定皇冠軍

疤狗出到億幾買自己
點睇都會係做重點球員將會喺夢想中嘅隊順風順水名成利就啦
點知對面上至球會下至球迷都係會咁有人情味架啫

我都覺得明奴指GA利物浦係球迷，唔係單指球會

我由神軒加盟一直迷軒
但個球真係射得差

當然

著連身裙平底鞋既ol真係好撚正

點解冇獌連？

等轉會窗完全先
陣間neymar 返疤就訓身

j組冠軍

個球夠反軒黨J幾年

比自己友噓真係痴線，發夢都諗唔到會差咁遠

見到老死尼馬都要走，都唔醒水 怪得邊個

同市組隊

鍠疤唔知乜文化嚟
成日噓自己球員

佢地睇得太多足球小將

英超冠軍 曼1.72 利歐盃後4落3.75 熱13 狗17 阿21 車21

其實都係由4:3反CUP開始被人噓

佢錯在人工太貴

30m買返嚟即屌

人地拎得1個西甲跌咗隻盃仔都要喊打喊殺周圍搵戰犯
利呢啲目光咁細嘅唔會理解到

屌卡屌摩派咁多膠
落場都冇人會噓啦

俾廢中拎埋英超冠軍可以即刻退休了

賤種文化

謝四接？

垃圾球會

其實利真係唔算縮得好後
只不過係肯跑動回防 所以先好似stack咗好多人喺後場

作為對比 利3：1獌嗰場

屌摩同懦有無俾人噓過

謝四接，沙比做副手

咩app
好似唔錯

飲水

老細放半日 可以上下網搵工

sofascore

主場對拿玻里 沙拿入果球好關鍵
全季top3 重要

你再講多次?!

一講3:1獌又諗起沙短後備上場,

連入兩球遠射將摩daddy個教練位都射走埋

到廢中死都未拎到

6->10 ok?

曾經以為拎左歐聯一定串爆熱狗
但拎左果一刻淨係覺得好respect佢地
搞咩

開季未呀

13

買齊金字6-10
並排咁樣掛住放房

冇買過人 殺鏝反杯阿積士
入到決賽真心好勁

[size=6] 軒達臣飲水好撚正呀[/size=6]

唔貪心,4連或者5連就心足了

仲易過利post 5連

allison對napoli救o個球最重要

問多次大家意見歐聯三寶印軒定明奴定羅白臣好 諗唔到

未啦屌

軒：我。屌。你。老。母。系！

淨係今場黎計冇出那渣招
大家公平競賽得出嘅結果
加上呢種只差一步嘅遺憾我地上年先經歷完
唔多唔少有d同情佢地嘅感覺

有frd係疤迷 話其實下半季開始已經比部份人噓
去到季尾直頭全場開香檳

軒
苦盡甘來咗6年終於

告解過，勿屌

8年

球員踢得差，利迷又咪係叫佢死全家
有咩數一數二

好欣賞依一刻既利物浦更衣室既團結
但球迷唔好走出黎沾光話自己係咩最好既球迷啦

同意，無哩兩球之後都唔洗再dream

明奴初期咪又係唔出眾

應該講緊中龍

講真今次算係咁
公海啲人話利子贏咗係咁推舊po binc冇風度
都傻傻地
比在係熱贏咗
公海肯定成堆抽水po抽足一個月兼爆利閘爆到傻

話事話隻Lamela狗點解冇得踢

0買人，起球場搞到連主場都無得用
同當年雲加有得比

唔係佢地開咁多抽水po,邊有得推呢

我指GA係英國球迷，我地鍵盤戰士除左課金買衫，仲可以做D咩，都係網上屌下JA，起碼現場睇波唔會直屌

熱狗零投入可以keep到前面個fantastic 4
已經係當年一年賣一個隊長既阿仙奴做唔到既事

班傻鳩最鍾意只許州官放火 不許百姓點燈

你唔好當連登就係全世界先得架...

軒同明奴就唔會轉背號

Jelly就好難講

套現買pepe 師爺
非洲大軍

上年已經係成班狗喺度抽水
明明唔關佢哋事

沙比隊長N年後利皇歐冠決賽

一齊接力每一個球員歐聯最重要時刻

艾利臣：分組賽對拿玻里撲救
軒達臣：捧盃果刻
阿諾：四強對巴塞隆拿角球

本身想開[苦盡甘來]
但搶唔到

唔識 有冇全名

如果再唔買人,下季好難keep到頭4,狼隊都上緊黎

唔買人既,肥普都99%走啦,都已經打起左個朵,大把人爭住請,

唔通留係度做熱刺雲爺爺咩

法賓奴：對巴最尾中場一搶

借D意反軒

羅拔臣：4強對巴塞傷出

你老味4-0 軒出盡奶力都當佢死咁

今季差唔多全勤睇波

英超38場

歐聯skip主場作客紅星 主場拜仁 其餘全睇

Skip左聯賽杯 足總 各一場

食止痛藥死頂然後比人當free rider

搶完之後帶波帶到成個美斯咁

冇良心啊

有睇紅星先係真利

決賽第一球都係軒傳
Free ride得咁辛苦我第一次見

你估外國冇利迷屌尻懦夫屌摩咩

冇奧力子

咁多人吹奏軒 要正名

有轉會J未呀

軒最佳位置係btb cm

咁
99 cdm已經唔係最佳位置

軒隊殺入禁區射波被撲,先會有ox子入巴既第一球

淨係skip左聯賽對白禮頓同作客紅星

熱狗冇人識拉邊真係死證
全部塞哂係中路

改名做軒達神

你要set到個標準咁高
只能夠話呢個世界冇一個球會有好球迷

I like Franz — and he likes me,” said Klopp. “But I have a long-term contract at Liverpool.

“I would rather he said that than him saying and thinking that I cannot (be Bayern manager).

吹緊基沙文過黎？

軒達臣： 每一場都橫傳

盲撚都上到連登

Origi 呀

明奴絕殺psg

老母就緊係頭鎚頂入疤個球

其實兩對閘拉到好開
不過上唔到前最後又回傳

沙拿：拿玻里生死戰單騎扭爆黑鬼窄位入波

痴撚線

尊重啦

最佳位置 即係8號位

AB真係完美男人典範
高大有型 又好波又激情
為人友善 好好先生形象
仲要錫老婆 顧家

史毒:入PSG歐聯第一球

佢都係買返童裝喇

呢啲就係外國人同亞洲人既分別.....比著係我都唔好意思同隻杯影相

買錯碼

真係諗唔到成個歐戰campaign係由史毒開始
Origi終結

韋拿杜母：四強對巴塞頭鎚

買唔起起哂機

迷軒之路永不獨行

留意到完場 米 第一時間沖去ab

印隊長 一定

平啲比佢 5千萬都賣

文尼：十六強對拜仁轉身入球

Dm左人未

而家印一件歐洲版連NUMBER同字 邊度最平同幾錢?

英國《Daily Mail》報導，在利物浦舉行勝利巡遊期間，一位紅軍球迷不幸遇刺身亡，終年 33 歲。
意外身故的球迷名叫 Bala Evans O'Rourke，已婚，與妻子育有 2 名小孩。巡遊進行時，他正於利物浦市內的某所酒吧慶祝愛隊奪冠，期間不幸遇刺，送院搶救後證實不治，而當地警方目前已拘捕 2 名疑犯，年齡分別是 24 歲和 19 歲，初步相信行兇動機與足球無關。

佢老婆個肚好大

文尼應該最開心

37 weeks

好記得當年Eriksen係睇唔起利物浦

差前鋒 翼 左後衞各一

唔係話冇出價咩
當年傳到好勁

沙基利都好似係
純粹球隊降左班先急住搵地方著落
仲有山齊士都係睇唔起利

Brewster wilson diumor

Diumor🖕🏼

無可厚非嘅 嗰陣利真係廢
如果當日係請迪保亞 而唔係廢中
我利可能仲係中遊浮浮沉沉

山齊士係想去倫敦
沙基利就真係睇唔起利

但去左成篤屎

上次睇先話唔係沙基利睇唔起利

高普係咪因為咁懲罰佢

我最開心

純粹因為短撚冇人權

你都唔弱

老母頭鎚個球十足十謝拉特對ac咁

山齊士都係，咁問心阿當年係好過利

睇唔起利係施古臣
大力臣係阿so叫佢黎，但無出價定差2m唔肯加

而家終於對隊波有信心 可以吸引到啲一線星
但前提都要老細肯比錢

robbo 之前仲係twitter 揾工

官網會員價再組團係最平

有冇人已組?

係咪未有作客衫出？

大力臣好似利狗來
佢未過熱時 傳得好密

佢唔揀利揀左國米
去完國米仆左街先去屎城

【Now Sports-體育】利物浦贏得今季歐聯冠軍，成為史上第1支單季賺取超過2.5億鎊的球隊，可說是「又食又拎」。

在上周六歐聯決賽以2:0力克熱刺，利物浦第6度高舉大耳盃，在英超亦成為亞軍。總結今季的電視轉播費用及獎金，紅軍從英超獲得1.524億鎊，從歐聯獲得9850萬鎊，合共賺取2.509億鎊，成為史上第1支單季賺取超過2.5億鎊的球隊。

至於熱刺在歐聯則獲得8990萬鎊，合共賺取2.352億鎊，比英超冠軍曼城賺取更多，藍月在英超獲得1.51億鎊，但於歐聯8強被熱刺踢走，所以只得8240萬鎊，合共賺取2.333億鎊。

曼聯成為最後一支今季賺取超過2億鎊的英超Big 6球隊，合共獲得2.252億鎊。車路士就算贏得歐霸盃冠軍，卻只獲得3870萬鎊，合共賺取1.847億鎊，而阿仙奴就有1.742億鎊。

99

隨著國際足聯確認2019年俱樂部世界盃會照常舉行後，利物浦在下賽季將會有七項賽事的爭冠機會。

國內賽場：英超聯賽、社區盾、足總盃、聯賽盃。
國際賽場：歐冠聯賽、歐洲超級盃、俱樂部世界盃。

七冠王

咁我都做咗假利了

至少用1億啦

以前成日傳馬達同大力臣

傳熱狗買狜

倒退

好多時候唔係睇唔起
係唔想住利市

冠，亞 相差咁多咋

Arda Turan 同 Honda 每季都傳

熱狗買古 我地買艾歷臣

艾歷臣幾歲 今年好似跌晒watt

點少得bernard
j rodriguez
teixiera

為左所謂嘅夢想搞到身敗名裂咁濟

WTF?

真係好想佢老豆老母老婆出嚟講兩句
嗰陣話咩嚮往巴塞隆拿嘅lifestyle
而家咁快享受夠？死返英國做乜嘢呀？

咁佢又真係去巴拎到冠軍既
無諗過霉左咁耐既利咁快反底

好似25定唔知26歲
踢足全季 係人都攰

What do I do to waste my time?

Watching hendo be position 6

Kylian Mbappe turned down the chance to sign for Liverpool in 2017 as the club were unable to persuade the Frenchman that it would be the best step in his career. [Chris Bascombe]

I don’t think any players will be having those reservations anymore!

你個反軒黨

邊有跌 仲好勁喎

who wants to pay £77 to watch Henderson playing?

大家今晚睇唔睇歐國聯
神軒大戰處女

佢離開個陣邊度霉
仲爭緊冠軍
係一月崩盤啫

我無寫明最佳位置係咩

Ronald Koeman: “He [Van Dijk] deserves to win the Ballon d'Or.

"It's usually handed to players who make or create decisive goals, but if there ever is a time to give it to a defender, it is now.”

英撚一定要左右開弓，辛袓同丁力一齊，搵位拉開vvd，攻第2面先有
btw有老母vs 軒

17-18喎 爭條毛咩鏝一早就半季全勝

還是你講歐聯

歐聯

skip左4:0巴果場

利要做七亞王了

binc

佢暑假果時已經想走嘛 同埋之前又霉左幾年 咩冠都無但扮傷真係好撚仆街

假利 weak

報告隊長 發現假利

我都差d skip左

我skip左作客果場

喺國家隊入完波喊

暑假果時佢已經有想走既心 俾巴吸引到
好似女人變左心你好難令佢回心轉意

果期連鏝既比賽都要追埋,仲要場場深夜,辛撚苦到,仲要睇完係失望

佢嚟利嘅時候一早預咗要重建啦
自己喺國米已經霉都發臭
又唔諗下自己邊個救咗佢
自己一成功就揼低人哋去追逐佢所謂嘅夢想 不顧而去

人地踢波為名利 當球隊係踏板咋

屌佢老母

而家咪俾人當返 condom

而家佢咪自己受返
戴帽都俾人噓

古仔回家吧

可能佢先係黑腳

佢屋企係巴塞隆拿

咁我覺得古又唔係本土青訓
當踏板都無可厚非嘅
重建個幾年都幫到手
而家利成功左就無謂抽佢啦
最多咪話佢條路自己揀

咁我都唔覺得要留係度一世
但扮傷罷訓真係唔要得
我諗好多利迷子都係嬲佢呢樣野

咪係
講真vvd呢d咪又係咁過黎利
最多咪笑古走左之後利勁左

著謝四入場算啦

Klopp: “We promised each other that we will kick each other's butts again next season. We will go for everything and see what we get."

一走即拎個最大既杯

我係覺得佢既然都想走
就好好睇睇踢埋成季啦
踢半季走好影響隊波
仲要扮野

斬殺獌狗 不遺餘力

但見到D新聞佢去左巴之後,仲想係利拉人走好惡毒

比屌摩佢

帶屌摩走啦

Origi on Klopp: "He fits perfectly in the values of the club. He's someone who loves the game, is a good man, and he pushes us."

Origi: "The fans. They also push us, they're special. Again... we did it all together, we needed every single person and we just have to enjoy this."

比沙拿佢撬

星期四晚喎

聽晚同後晚啊

記性差，唔計前利，有無試過國家隊對決現利對現利鬧交/衝突?

8號場傳奇賽有咩人踢？

沙基利,生得矮終於有好處

想荷蘭贏俾金球vvd

利物浦傳奇隊：科拿（球員兼領隊）、杜迪克、韋斯達維特、丹尼爾艾格、軒索斯、荷西安歷基、格連莊臣、巴比、凡美、比斯根、戴奧、麥馬拿文、麥卡迪亞、貝加、史米沙、路爾斯加西亞、古積特

多蒙特傳奇隊：迪基爾（領隊）、軒列治（球員兼領隊）、維丹費拿、奧禾莫耶拉、戴迪、汀加、史迪域、伊雲尼遜、祖利奧施薩、奇連治、保羅林拔、列度、真高拿、柏迪歷、艾禾頓、穆罕默德施丹

Bild this morning are stating that “De Ligt could be Klopp’s next triumph.” 🤔

有無人有舉盃gif

屌 今日原來星期二
放假放到迷失左

睇返老母 vvd歸隊段片
巴布勁開心

有冇link睇下

終於有次慶祝係唔爆粗

軒：我 屌 你 老 母 系！

Thx

力子留隊啦
慢慢比多d機會出場
練好d hold波傳送
兩年三年後正式接前場棒

多謝兩位咁多年嘅貢獻，byebye

lalala會唔會走

Thanks

又要睇VVD完封Mr. Touch

張仔返嚟睇佢都冇乜機會出

想買人既話 屌摩 大清 啦子 佳尼 一定要清

大清無遺憾啦

清埋camacho wilson kent 又走勁多人

張仔我覺得有機wo 咁多個中場中攻擊性最強係佢 同得佢有遠射
除非買到Brunos Fernandez

Thank you

幾個利子會唔會慣左互傳到時傳錯波

Today, Liverpool Football Club is 127 years old! 🎉🎉

One hundred and twenty-seven years, 42 major trophies, thousands of magical moments, millions of passionate supporters around the world, one #LFC ❤️

有荷蘭國腳報到歡迎片
有冇英撚版？

以我經驗黎講都幾易

你睇下先仲hea緊
就知佢仲未報到啦

The headteacher of the Sunderland school which Champions League-winning footballer Jordan Henderson attended says the Wearsider is an "inspirational role model for all young people". "Jordan is an extremely resilient, professional character."

仲要件荷蘭好似17-18客

年青人榜樣

尋晚睇返有線場決賽
張志德講波好似發緊夢咁on99

睇返決賽頭個十分鐘 神軒捉住水貨嚟屌

求神軒屌人片

贏左盃之後大家開心到八月 之後發覺轉會已經完左 FSG又贏

利市其實真係好悶

陣已最

一唔用咁多英人先好成績

米蘭vs利市
文仙尼vs羅渣士

仲要可以勝任幾個位置
利好需要

爬唔切post啦

係咪冇膽贏?

其實呢D人唔黎都係好事
真正有料既 係會帶到實力俾隊波

神軒嗰球真係可以唔計

無80都唔駛諗啦同聯賽
求其皇馬俾60熱都會俾佢唔俾利

除非熱真係堅持兩億連皇都唔買下年free啦

80可以諗下

係咪所有轉會都會7月1號之後先確定會有官宣？

點可能值2億

早兩日話皇開70熱還價200ma

我諗熱寧願平d賣去皇，都唔想賣俾英超球會

摩佬話你拍大巴可能係讚緊你

連沙拿都話要賣？話賣果啲係忽然球迷？
比人笑得把口ynwa真係自己拎黎。
以家打完齋唔要和尚咁話啦
講開力子佢hold能力算強係比波差啲尺寸（睇翻4強對巴塞場波，佢做第一點拎波，贏哂仲二傳到

世界盃都有膽贏喎

上季邊爐話會水包皮過黎架

各位利子開心完6月9號記得出黎

中場得返
Henderson Fabinho wijnaldum Keita ox Milner
前面得返
Mane Salah firmino Shaqiri Origi
唔夠人

中場有張仔返歸
前面有brewster
最已陣

Solanke 世青神射手踢落都係一段 Brewster大傷過真係唔知有幾多料

迪比好撚high

繼續留係大巴黎都唔似會有歐聯
唔知今年羅歐聯 人腳班底又幾好會唔會吸引到佢不過FF下算 太貴

利記硬係簽唔到d上哂位既球星 希望陸續會有改善 唔再係單單造星

一世俾鏝騎住

廢中一向風格都唔係簽星，所以大家可以死咗條心

果球係見大家緊張 等大家輕鬆下

F$G:唔買人因為避免影響軍心

聖誕快車踢咁多場仲要去亞洲打個世冠盃，點搞

簽星又要擔心打唔起俾貴價買水貨

歐聯衫想印Jelly 同VVD
但對疤應承左自己邊個入追平果球就印邊個

以前印衫苦惱無個想印
依家苦惱印邊個好

但佢簽d人點都唔會差, eg. 利雲 來斯 根度簡呢堆

英超是咪就快有winter break

屌你公海有迷軒po

小朋友先做選擇題
印3件

他首開

今年有歇冬，不過喺2月

買龍門黑金, 印邊個唔駛考慮

他首開左2個迷軒post

下季有
冇記錯嘅話
好似是1月放

要等另外2件作客睇下咩樣

迷軒黨主席

感覺會簽到迪比

冇咗招牌笑鳩人張圖

放完仲衰左

佢係咁奶老母

而家有

下季拎埋英超
神隊真係可以正式做legend豎銅像

砌得低鏝先講

以為你講軒笑鳩人
呢個係吹奏po 唔係恥笑po

係咪confirm咗轉硬1號

DUE TO HIGH DEMAND, KIT IS CURRENTLY UNAVAILABLE.

係呀 你讀下AB心confirm下

有冇托頭果張

未知,我都等緊confirm就go ahead

fsg又發大財

立埋亨利+華拿銅像又點話

官網賣左咁多件，點會唔confirm

印米仔

Firm左廿世 firm過Firmino

唔知卡利奧斯個心點諗

係啦，我上個月官方買連字已經係跟1號

Push

唔止利無轉會消息 成個球壇好似都靜哂咁

block柒左樓上

Block埋樓下

ig廣告見到呢張好正

屌我都見到，諗住今朝搵返張6月用嘅cash voucher今日先買，點知冇哂

無馬貼

重睇先見到，高普完場前慢慢行過去普帥度握手，慢慢行過去冇攻擊性，有品

沙短

因為Origi 係入球英雄
不如key 走klopp

？？？

其實唔止Taa同robbo 本身VVD既上位速度都係好突然同一兩年既事

唯有犧牲下佢

其實係一路都知佢勁但冇諗到係會講緊全季冇人過到有機挑金球咁誇

又唔知幾時先返貨，到時張6月voucher又用唔著
次次d波衫都係出幾日就冇

買本雜誌算

熱狗都唔谷
大腳清左佢又後場鳩猜
玩玩下玩左70幾分鐘

咁AB仲加係喎
上季先開始係羅馬踢正選咋

頭先先諗買件金字掛牆

水貨

果種穩定性真係好可怕, 另一個係ab, 兩條友顛到有佢兩個係度, 隔來是q但擺咩人都令人放心

利今季擺脫到海鮮波佢兩個功不可抹

我訂左但唔記得用

其實1 號個個都柒不如唔好轉

Matip Robertson taa 點都唔係＂是q但一個人＂

Jürgen Klopp cried as they hugged. Dejan Lovren walked him over to the supporters, telling them: 'This is your f***ing captain, this is the f***ing man.'
Trent Alexander-Arnold: "We wouldn't be where we are now without him."

On Jordan Henderson, European Cup-winning captain...

女記者

睇左成晚艾歷臣球王片 好好J

睇黎做咩

打 j

佢點樣數到只有三次射門

古仔回家既機會仲大過大力神啦 兩者都近乎無可能

當年踢QPR果陣簽得過

【魔鬼在細節】

葡萄牙媒體 A Bola 報導，利物浦於備戰歐聯決賽前友賽賓菲加 B 隊，並非純綷保持體能及狀態這麼簡單。該報章訪問賓菲加 B 隊教練，了解原來利物浦要求賓菲加 B 模倣熱刺的 4-2-3-1 陣式及踢法，如派出 10 號位球員阻截防守中場，並指定球員倣效簡尼、阿里及艾歷臣的踢法等。

賽後高普更稱讚賓菲加 B 隊，指對手可 3-4 次突破利物浦的前場迫搶！

前隊長d雙雙好多時靠12碼擦數據

基本尊重model先著一季13姐
ab1呢個tag呢一年都keep住用

有冇隊長單手拎住個盃 caption 靜啦屌 幅圖？

下面本書好似係Depay出

幾時有轉會消息流出？

model有reg入英超的
第一場仲係sub

提早完咗啦

又買返黎？好流料feel

有冇利子訂過官方magazine同match programme
諗緊訂電子版好定實體版好
連埋運費都幾甘

Virgil van Dijk on Jordan Henderson, to @ESPNFC

"If any young player wants to follow an example, it should be him. He is a fantastic leader who everyone respects so much at Liverpool, and I'm very happy that he is my captain."

#LFC

有世冠踢

利隊史未攞過

回帶 點解會出現咁既情況

延續傳統

贏緊一球 懦夫91分鐘出波俾馬貼

其實咁多年黎幾個換一個啲吹水料印象中無單成事

要一次過四個都肯走再傾掂四份約
落過登天

泥馬都見底啦
呢幾年又成日傷, 條友又麻煩

仲咁高成本去買佢

當打去終極養生聯賽，注定放棄金球

訓一覺個po就推左成30幾頁
利迷子真係痴線

大巴大巴車落去叫利換隊長啲傻鳩

利子打起飛機上黎真係唔講得少

真係唔知可以勁到咁，改變到利記後防質地

黎時既感覺只有一個，貴

而家覺，低

收工第一件事就係追po

【荷蘭兵接受英雄式歡迎】
Gini 同 VvD 返到去國家隊報到時，隊友報以掌聲！

就快又一個

傳人未

仲係好hyper

打左14年射足3日3夜

真係佩服高普同教練團

其實點樣模仿球員

蛔掛住睇波 唔得閒打劫了

每人心中也有個夢想

13秒女觀眾:浪下浪下

屌你收工

波衫都賣到斷貨都冇錢買人?屌你老母FSG

大波

買郵輪比以前買遊艇使大啲㗎

就快宇宙戰艦都夠買 仲買

屌 咁經A12落order仲有無衫

利子忍撚左14年 出哂來買衫

📰 [Sport Bild] | Jurgen Klopp has asked his club's management to hire De Ligt to play alongside Van Dijk, now the fight is between Barcelona, Manchester City, United and Paris and now Liverpool is entering on the line.

表示不相信

Dont give me hope

唔撚信 如果高普叫9成會買到

金錢足球

假設真係要買，成5個中堅，痴撚線

Goodbye and thank you ...

唔𨶙是德國人Bild乜𨶙

老老實實 中堅真係咁有必要性?
寧願買個星級中前場 或者一個當打左右閘

收到風有鑑於JELLY仔同VVD既成功
我利今年會大灑金錢係蘇超買人

高普德國人

老虎留多一季 頂摩個位

條友走啦

寧願拎個70m買件攻中
加廿m應該有大巴拿啦屌

老虎可能bye
Gomez我覺得kloop想搵佢打閘多d，但佢閘真係唔掂
同埋始終大傷過2次，唔可能依賴佢

但可唔可以搶左Bruno先，人地講明prefer利>鏝，有創造力同遠射啱哂我地破密集用，重點係令鏝買唔到

唔想見到高美斯再打閘la, 浪費人青春

我唔貪心 要de ligt+fekir就得 應該100m左右有晒兩件

如果真係買到
Gomez點算
推去打閘？

賣屌摩屌米屌卡懦夫

真 浪費埋我d春

諗下好

100m邊夠

屌摩係FREE走,唔好用賣

130/40左右啦
de ligt80
fekir 50-60

Deligt 唔係要求250k人工咩，我地鬼俾得起咩

L6好仆街死啦

一隊4個中堅有咩問題
JOE高傷多過踼,馬貼老

【隊長風範】

ESPN Melissa Reddy 報導（係！又轉會！），軒達臣於歐聯決賽頒獎典禮前曾邀請高普及占士米拿同頒獎盃，但遭拒絕。因為他們均認為捧盃這光榮一刻應該留給球會隊長。

軒

【隊長風範】
ESPN Melissa Reddy 報導（係！又轉會！），軒達臣於歐聯決賽頒獎典禮前曾邀請高普及占士米拿同頒獎盃，但遭拒絕。因為他們均認為捧盃這光榮一刻應該留給球會隊長。

好想錫軒幾啖

唔係佢要求..係曼聯offer比佢

唔好諗住咁就呃到我

我的軒呀

但佢經理人係拉奧拿

防守仲唔夠勁咩 已經係失最少波嗰隊
唔係諗住破車仔最少失球紀錄下話
我地係要買中前場進攻球員

諾貝爾和平獎啦

我利人工係咪好似冇人過200k?

冇左白蘭特
今次轉會市場 已經冇意思

三個都咁抵錫

迷軒迷左咁耐
感動

祖域過皇
我地幾時先可以做到皇咁樣咁有吸引力

我利想拎38場不失球紀錄唔得呀

獌衣家想買星一係就人地真獌迷，一係就係開到份約肥一肥

上季盃賽對西布朗

雲迪克一路mark人一路屌摩 一場失3球

跟住佢就成日對外讚robbo

減50%真係好癲

卡列奧斯

所以之前上Times 一百大影響力其實真係堅

想問下而家係唔係買唔到6冠紀念波衫？

軒達臣

官網冇貨了

【隊長風範】

ESPN Melissa Reddy 報導（係！又轉會！），軒達臣於歐聯決賽頒獎典禮前曾邀請高普及占士米拿同頒獎盃，但遭拒絕。因為他們均認為捧盃這光榮一刻應該留給球會隊長。
完美既人

入唔到波都係得三十八分

係唔係唔會再開05年個陣無經濟能力買

都有機護到級

等佢補貨啦 到時先知

馬貼同vvd同年，都係當打
But 買到De Ligt既話黎緊十年既後防都會好穩固

敗護級

不過老柒攻擊力真係要搞搞佢，季中太多-6波，下年真係唔敢保證拎得返9字頭

Why 🌸 again

最高salah 200k好似係
買de ligt好可能會破壞薪酬架構
講緊jelly先60k AB都係90k
如果俾個19歲仔一嚟就咁高薪其他人未必服啦
除非佢好似OX咁為咗過利物浦肯收少啲人工
如果唔係真係未必傾得掂

感謝巴打，好想買一件紀念版當關公拜

唔係無金字咋咩

咦 依家又有
一個鐘前乜都冇
不過樓上想買金字就真係冇

呢幾日每日都係到睇講軒既文
到而家仲係每一篇都睇到眼濕濕
咁多年黎辛苦你啦
你既努力同忍耐係會有回報架
FSG出出力啦

利應該好多bonus
多勞多得

就算買到都好
過多三四年就比皇巴買走了

啱啱睇咗
唔介意白字仲有得買嘅

2015年當年今日免費簽入占士米拿

幾時有得買黑金呀

有無人知利物浦傳奇隊幾時黎香港

佢打巴塞食止痛藥都要打落去，同高普講，只係痛，無咩大不了，真係五體投地，真隊長

同屌摩同場就操底

我覺得前場唔會用咁高價錢簽人
以高普條友既性格應該鍾意簽d屈屈不得志or有潛力既邊緣人，方便佢套洗腦工具去control班細

岩岩放工，食完飯再睇睇thanks!

唔關事既..之前佢想買都買唔到姐

皇簽左人

洗腦，諗諗下又真係邪教一樣，個個搏盡，老虎e d自信撚，後備都無出聲

勁就高人工架啦 理得你幾歲
同埋主力嗰班唔係傳加人工咩

渣土嘅禮物

金字靚就靚但都係鐘意印球員名

仲有綿龍

如果買到新中堅
老虎應該會即刻受傷

其實有鏝係到英超隊隊都屈屈不得志

祂知道哭是沒有用的

睇完巴士巡遊心思思想買件掛牆

想知x2
想見艾加古治

金字唔會著，羅黎拜，岩岩好

just do it

金字都冇貨
白字買咗軒了

等到星期四都無,都買件印軒

兩任隊長啲意志力都係痴撚線
謝隊尾幾季又係成日啪藥啪針上陣

副隊艾加都係

冇金字，買支旗掛牆有冇得諗
仲慳錢

皇簽果件68m歐元

依家真係簽出名少少都50m以上

羅馬連續2年賣平

同當年買唔到山齊士結果買左巴洛迪利差唔多feel

簽之前原來係香港

1001

黎香港做咩

歐聯冠軍真係好多球員嘅夢想
難怪拎到個個都上神枱

呢度係gate66?

渡假？
其他隊一早完季咗

連續入兩季決賽真係唔容易 希望食住個勢簽多一至兩個世界級球員

單係對疤反cup已經名留青史啦

call g

Jordan Henderson added his name to an illustrious list on Saturday as he captained Liverpool to Champions League glory.

Following the Reds' historic triumph over Tottenham in Madrid, the midfielder is now set to be given the Freedom of the City of Sunderland.

悶到喊

皇馬又表演一個夏天完成重建

歐聯版係要咪要自己喺香港印

廢中又要準備返德甲挖掘人才

簽埋世三同文迪真係即刻搞掂

幾季加埋好似淨係係德甲簽咗model同klavan

keitamatip

依家唔食住歐聯第一買基沙文/big name好浪費，依家巴塞唔要

基達?

係皇重建果年攞到歐聯已經叫益左利
下年開始我皇十連冠

我都FF過基沙文,但佢應該唔會黎

重有邊隊比得起$買佢？

Goretzka Brandt 嗰啲全部打空炮

哇,浪下浪下

又話德國人like廢中

除左屌卡 買唔到德國人

我都覺攻中好D,

最怕又係入唔到波,和都變失分

下個到timo werner

屌摩終於上到神枱

要搵波衫舖甩西聯章
希望官網出官方版啦

like架
更加like拜仁多仔咋嘛

唔係去拜仁咩

歐聯歐霸贏晒
利邊個夠佢威

到而家仲係好難以相信利兩年內由防守差唔多係big 6最差既球隊變成全球防守最強既球隊

覺得佢唔似會嚟 見vvd matip gomez 要諗爭正選 去巴頂pique好過啦

買兩個勁加個英甲仔就搞店

全世界後衛都想黎同vvd拍檔

其實gomez個情況好尷尬
有能力做最top既中堅
但咁後生已經keep住傷

黎利跟vvd學師
學完去邊都得啦

盲佬會水佢去獌

仲有個 幼幼hoever

vvd同老母會夾鳩佢

簽de ligt其實實力唔會提升好多
反而簽到10號仔 下季對中遊果四隊會更容易贏波 唔洗再比佢地逼和

大力臣係咪真係會走
係既話出多D錢簽佢過黎都好呀

cls

100m車埋去啦

打起上黎會有當年狜費文啦既效果

法蘭克福好似去深圳踢friendly

機會難得

順便去老蘭行一轉

唔同啦大力臣打既位闊好多
古一定要靠左邊又一定要比個波佢控

大力神基本上除咗防中之外邊個位都踢得

勁D Ge joe Allen

呢件借幾季出去 又收返20m

1002

Joe allen 已經打緊英冠

點解唔去曼狗個store興祝

軒刃

藍天射門

【New Balance x 利物浦傳奇球員簽名會】

利物浦傳奇隊將於星期六與多蒙特傳奇隊上演一場友誼賽，而一眾傳奇球員亦把握今次機會同各位香港嘅利迷見面，其中韋斯達維特以及麥卡迪亞將於2019年6月6日星期四出席於奧海城嘅 New Balance 專門店嘅簽名見面會，而 A12 亦非常榮幸獲得少量見面會名額以供各位利迷同兩位傳奇球星近距離接觸！

日期：2019年6月6日 (星期四)
時間：5:00 p.m. – 6:00 p.m. (集合時間：4:30 p.m.)
地點：奧海城 New Balance 專門店 (九龍奧海城2期高層地下UG 18號鋪)
費用：全免
名額：10 位 (如報名人數超過10位，出席人仕將會以抽籤形式選出)

報名連結:

請留意：
1. 所有報名人仕必需為利物浦(香港及澳門)官方球迷會 - Anfield's 12th 19/20 季度會員。
2. 如發現使用相同會員號碼／電郵重覆報名，所有包含該報名人仕的報名將被取消。
3. 每位會員請自備利物浦相關產品以作簽名之用
4. 截止報名時間: 2019年6月5日下午4時正

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

完全無興趣

傳俾軒

Shaqiri: "I have a long-term contract and I definitely will stay.”

再次準備傳失波

咩topic好